如果畀孫策再長命d, 三國會點發展？

25歲唔夠已經稱霸江東

曹劉兩個相同年紀仲係on99咁
尤其劉備要到成5張野已入到成都

對比上黎
曹劉兩個真係好浪費青春

如果佢未死，照計劃應該打許都，
變左曹操俾孫策、袁紹夾，
打唔成官渡，統一唔到北方，
赤壁都打唔成，
而當時劉備仲係跟住袁紹搵食，
搵唔到諸葛亮出山，
之後估計唔到

打過陳登再講啦

曹操25歲當年有機會發展咩

你當小霸王流架

孫策都係自己搵機會走人
跟住袁術邊發到圍

佢唔死吳國唔會有咁長命

史實上孫策派兵入侵廣陵都比陳登打到大敗

北伐遭陳登拒
轉而西征劉表

父幹？
佢似家道中落多...

不過要講既
佢老豆係留低左班舊部畀佢

打少啲機

孫策成日好輕率就做決定，再長命d又可以點？

郭嘉：「策輕而無備，雖有百萬之眾，無異於獨行中原也。若刺客伏起，一人之敵耳。以吾觀之，必死於匹夫之手。」

關打機咩事
無話睇少d演義都話

你話*

孫策攪唔掂班土豪

真 呢次殺佢唔死 都仲有下次 就算佢打左過江都難保後方士族唔叛

起碼江東班士族冇咁服佢，平定既時間會比孫權做既長

向西打唔贏劉表
向北又比陳登撚狗咁撚
加上孫策又得罪哂d士族
除時內亂都唔出奇
除時係好彩有孫權繼位
先可以偏安一方

孫策打既江東係當時係落後地方，打果d人又廢，點同曹操係中原地方搏殺呀

係囉江東d人武力全部唔過60

陳壽：「策英氣傑濟，猛銳冠世，覽奇取異，志陵中夏。然皆輕佻果躁，隕身致敗。且割據江東，策之基兆也。」

再長命啲就會等到一班士族集體打孫策

第一就唔夠陳登打 第二就成日亂咁殺啲當地豪門 唯獨是如果佢嚇到曹操防佢 恐怕官渡之戰頂唔到咁耐 袁紹應該統一天下